我老豆有三億HKD 身家左右, 我冇咩動力再搵錢 .....

已經26歲
家陣打緊份文職HEA 工 , 月入12K (p.s. 平時所有洗費仲用緊老豆俾既附屬卡找數)
唔洗俾家用
住緊半山私樓 (老豆之前供完送俾我)
渣緊老母舊果架BMW 出入
之前返工識左個女友, 間唔中係我屋企過夜,
一星期都扑兩, 三次野左右, 都好穩定下
平時飲飲食食, 想食咩有咩
食色性也都餵飽晒自已

家陣已經無欲無求
我再努力D咁去搵錢, 都唔知為咩 ? 為生活?
已經冇晒動力
要去證明自己 ? 但有需要咩 ? 證明俾邊個睇 ? 俾電視機前既觀眾? 證明俾網友睇?
我身處於富裕既物質生活, 身邊有個淫底女友, 身邊既朋友亦唔介意我係死廢青, 二世祖, 而老豆老母只求我身體健康, 唔好作奸犯科已經好滿足
家陣返工
都係為左消磨下D時間 , 其實果12k 月薪係可有可無

隔多幾十年應該會有埋老豆果幾億HKD遺產 (p.s. 我係獨仔)
但唔係直接俾我, 佢好似話用d 遺產整個基金, 然後每個月俾d 零用我維生咁
佢都知我廢青 , 都信唔過我有能力去handle d 遺產

但點都好
我真係冇晒動力去搵錢
唔知應該點樣好
有冇家境好既巴打HERE ?
你地點樣有動力去再搵錢 ?
姐係明明已經好多錢洗 , 加上自己又唔係大洗 , 諗左好耐
都諗唔到有咩動力係呢個情況下再搵錢

冇人話一定要搵錢
開心咪得

通常呢啲故事既結局都會係比條女/老婆敗走曬啲身家

無欲無求好橙

敗晒再搵過？

發掘下自己興趣
見識下個世界

我係你實唔會返工

幾時跳樓完結人生

體驗窮人生活

做你想做想學既野
等你學有所成再睇賺唔賺到
無咪舒服過人生

俾曬我
然後你就有動力搵錢

認真 去下旅行啦
當慰勞兩老 你同條女

去環遊世界囉 體驗一下各地富裕生活

巴打既然係咁不如做下義工?
反正12k 對你黎講真係可有可無
可能做義工會有第二d 感受
好過複製今天貼上明天

人生目標淨係得搵錢
唔發展吓d興趣？

做下義工,幫下有需要既人開心d

Agger

俾你講左添

食左藥未

讀書

我都想過啲咁嘅生活
樓主啲酒肉朋友夠唔夠多，加埋我啦不如

上面巴打講話去旅行, 環遊世界
d 發達既國家, e.g 英美歐澳日我都去過晒咁濟

反而做義工
我成世人都未做過

突然有d 慚愧

捐出去咪有動力

大撚把人成世都冇做過啦

自己都未搞掂仲幫咩人

投資想創業既年青人, 體驗下d後生為左呃你錢可以去到幾盡

老豆有冇生意 幫下老豆手 由低做起 都應該幾有挑戰性同幾過癮

你鐘意點咪點

學點錢搵錢

高層次既需求
老實講
我得唔到

巴打如果你有財政背景就應該識多d人去投資start up business，你有錢比起好多人更加容易建立自己既人際網絡

起一起底就知道 吹水大會又開始

做義工啦 試下自己未試過o既野 你到時會有另番體會

有錢就去追名逐利
玩下明星 唔通仲屌屋邨妹咩
起碼做到出親街 有人識得你 叫得出你名 係真心祟拜你
到時再上黎開post

做住義工先啦
我有錢有時間都會做
打埋坐 聽下自己嘅內心

26歲點扮34年痴線佬？

我有啲野想搞
不如你打本俾我搞

比我
有好重要既野需要錢

助養下啲山區兒童
諗下佢地因爲你既幫助而有三餐温飽
幫到人 自己又開心
家底好就珍惜下 幫下其他有需要既人喇

俾哂d錢我
你就會有動力搵錢

睇錯周健全

讀博士囉

好多巴打都建議我做義工
我會試下 thx

連登吹水大會又開始

咁有錢又開post 求人教你點增強手握力考黑警

課金

我係痴線佬，嘿嘿

明白了

善用起底功能

環遊世界

得啦 分啲俾我

唔係證明咩俾人睇
點解要證明 你有咁既諗法 其實係你自己都想做到d野出黎俾自己 當你做到/達到某d目標（唔需要咩大目標，就算細細既目標）你就會有一定既滿足感，即係人地話既成功感。到時就會想達到/完成更多。挑戰自己又好，純粹追夢/理想又好，為左你珍惜既人去做又好，理由可以有好多，一切都係睇你點諗。但最重要其實最後都係靠你自己，所以做任何野，睇你自己想法去做就得。 你依家26，可能遲下有一日會有新睇法，就會有野想做，想達到，想完成。

幾時有新故

做港幣戰士屌打班窮廢青啦

做下義工囉，又唔駛悶

請善用起底功能

巴打你好似睇得通我個腦諗咩
thx

好撚葡萄

我連玩腦都無錢買

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

樓豬係牙希，牙月，牙夜定牙嵐牙？

學投資 唔好做水魚

樓豬好波
排公屋咁有大志

巴打分啲黎洗，我窮學生

正一仆街仔 有3億就咪撚返工陪多d屋企人啦

原來樓豬係窮到無慾無求

排緊公屋啦人地

無論樓主真定假都好 香港地真係有好多呢種隱形富豪係身邊
當人地返緊個份工只係想過下日晨既時候 窮人就要為三餐為樓捱生捱死 唉

好明白樓主

消磨時間仲選擇返工 ON9

你老豆知你handle 唔到咁多錢

咁你咪去學點 用呢D錢再搵

唔係果D錢就輸係你呢代到

做蝙蝠俠啦

1)佢初初識我果陣, 佢唔知我有錢都肯同我一齊, 但依家唔知有冇變質
2)未諗住
3)暫時陰d陰d咁用
4)sad but true

你阿爸D身家一定留俾你? 世事無絶對既
衰D講，一陣你老豆識著個二奶，走埋佬，咩都無留俾你同老母。咁就死得啦

呢度好多好建議
樓主你而家唔好諗咩做過咩未做過覺得點點點
求其搵個好既出黎之後即刻google/計劃下一步
諗下點樣實行啦

btw, 你去過晒D發達國家旅行
得罪估計都係飲飲食食行街睇名勝
真係有機會既話俾自己去一個落後少少既地方
英文溝通會有D困難既
交通冇咁方便, 有時要雞同鴨講咁搭交通工具
join d local tour去下local 地方
去睇下火山去下沙漠過夜
試下local cheap d既野食
住既唔使話要訓火車站
住hostel, 最好係5, 8, 10人mixed dorm
去common room度同人吹水, 撩人一齊去玩
因為你有錢, 有時你鐘意可以俾錢食好D
或者請下D新朋友飲啤酒吹水
出去睇古跡名勝可以俾D錢坐下驢仔駱駝
鍾意又可以唔睇地圖鳩行睇下當地人點生活
行到累咪俾錢搭車返唔使就住就住

如果錢唔自在, 有一百幾十個
唔好走去買基金保險
去睇下月供股票區, 美股區, bitcoin區
唔識就睇一兩個月或者問下有咩值得投資
全部平注扔掉去買
過幾年睇下收得返幾多
只要唔係買左D垃圾, 應該唔會輸到冇晒
一個唔覺意爆起邊隻你賺獲勁既
可能爆幾倍你唔至在, 但成功感都係咁黎

其實仲有好多
唔使諗住咩再向上唔向上搞到自己咁迷茫
你自己都知同其他人生命唔同
不如實實在在閂左個連登app開始睇下一步點實行啦

我會去下旅行體驗下世界 或者搵唔同野去學

夢醒未？

一個星期扑兩三次都叫淫底？

少左d

你有米 女友梗係淫你啦

咪發展下興趣囉
例如音樂、設計、繪畫、寫作
就算做木匠都重得
咁咪唔係咁廢囉，有d野做下

義工幾好，你又唔洗搵錢、又有時間
不過我建議做關於動物個d
人真係唔撚洗你幫，個d咩明愛都on99

搵自己興趣，去多d旅行啦

去北極南極

係呀巴打, 落後國家我都未去過
睇左好多comment
我意識到應該計劃下d 目標俾自己試下, 實行
另外, 好多字 thx

俾錢保護就絕種動物

樓豬交左特快公屋表未
16號到期

呢個係假既周老師？

建議你諗下點發大舊錢去全球投資，一個浪“cum”過嚟3億真係唔多

有啲人，其實三十歳就已經死左，只係八十歳先入棺材。

去馬啦，好多人有心無力，有力無心，有資源唔介意就拎去改變下社會

3億創大業真係唔多夠

俾晒啲錢我你咪又有返動力囉

既然係咁做下義工幫下人好過返工
見識下唔同階層嘅人

屋企有錢要plan低成本人生？

ff完未

三億，買隻創仔殼都唔夠，想玩都冇得玩

完

巴打有咁多錢，可以創下業，搞下自己鐘意既嘢
你無經濟負擔，比好多本身無錢，但都係搵12k既人自由好多

點解要起底，點解

同我賭一次身家好唔好

買十個俄妹做老婆
繁殖一個大家族

搵下d興趣 玩車玩船乜都好 玩耐咗自然會覺得唔夠洗 然後諗下點錢搵錢 如果咁都仲無動力就俾晒我

玩車 玩錶 玩酒

大撚把野玩

咪係，幫動物好過

巴打你去到依個級別唔係為錢ga喇
係為改變世界，當然講緊少少
用你自己想既方式，只要你搵到，就算唔成功又好，改變少到可憐又好，都唔係可有可無
講到尾都係搵個價值，然後追求，錢又好 咩都好 甚至乎只係簡簡單單經營好家庭都得

有無試過大病或大悲一場，生活中之前好關心好睇得緊要既事突然覺得毫無意義浪費生命？當中搵唔搵到尐你覺得就算果刻死左都好慶幸有做過既事？ 有可以向依個方向諗

有錢會唔識點洗?
擺明係假膠啦
你話3萬億就話唔識點洗啫
你試吓落街求其問人有3億會唔會唔知點用?

如果樓主真係有3億而又唔識洗既話
你畀我, 我教你點洗

不如試下追求心靈上既滿足

巴打我明 真係無聊到無野做 專登去揾份工做 填滿自己時間 而且 除咗好親密嘅人之外 都唔想俾人知我有錢

學佛啦

14日前話自己25歲，但依家已經26

巴打去考個私人小型機師牌
你會發現人生應該係咁

我同你岩岩相反 有好多野想做 不過無錢
又係獨子 不過呀爸呀媽好窮 份糧養得家又做唔到自己想做既野

不如我比d動力比你 你比d錢我

俾100萬兄弟 買首期
當投資

拎一球做生意
後生唔失敗下，將來條路好難行

請善用...
樓主又撚狗

借幾球比我

我都想咁 就可以全力追夢

咁似釋迦牟尼成佛之前嘅背景

同你一鳩樣, 生活真係好悶
不過我唔似你, 收埋連條女都唔知我有錢, 費事煩
搞左檔飲食生意輸左千六萬我老豆已經當我廢物

樓主我急要錢 當幫下我

同樓主差唔多，但無三億咁多
宜家都係9hea過日子，好悶
老豆有個公司仔，又唔係重要到需要我去打拼
個人又唔like旅行，又唔會落club，想讀個2nd degree或者mphil又揾唔到岩興趣既科
好少既享樂就係食好dd，幾百蚊一餐囉

老豆係china有d物業，如果佢地突然死左我連去收樓都唔識去
我真係好廢

欣賞樓主想改變自己 態度又唔臭串
唔知點解咁多負評

搵下興趣同目標啦

其實你好過好多人
其他人會為生活而放棄興趣
講真我真係好葡萄你

痴撚線 真心膠多到

分一萬幾次比我 好想係grad前去到幾次旅行
可能成世人得翻喱小小時間可以無顧慮咁去旅行
有時間但冇錢 到老左有錢就一定冇時間
作為窮人 飛下去歐美 已經係現階段最大心願

未搵到適合自己既野 生存都係搵一條自己既路
有父幹 你條路 已經好平穩啦

你有咁多錢，辭咗份工，學下ming仔環遊世界。見識左幾年返嚟，玩下其他興趣，咁多錢一定做到好多野。試吓發展娛樂圈，學下投資，幫下老豆手。但最緊要都係珍惜屋企人。利申18歲大學生前路茫茫

移民囉

借幾萬黎交學費

Ok 幫助下我呢啲窮人

好多小學雞唔識起底
真心膠當道 連登低質係有根據

三億,夠鐘食藥啦,巴打

貼下自己間屋先啦

好多真心膠真係豬咁蠢
三億精蟲就有你份

同你情況差不多
但我自己就選擇無返工
不斷去搵自己既興趣
搵到之後就向住佢進發
最好就將佢變成一盤生意
之後你就會開始上心 想做好d 成績
過來人 加油

咁撚蠢你又點會成功

可以試下吸毒賭錢同做生意，咁你仲有機會用曬d錢

每月捐10%收入幫手港獨ok？

試下比錢我

買部switch俾我啊巴打
冇多餘嘅閒錢 要攞黎交學費

淨係比飽飯大陸山區既小朋友食，等作地唔使一日食一碗粟米水，你老豆有3萬億都唔撚夠！

有錢幫下人啦，d小朋友日日捱緊餓呀，你有無試過捱餓呀？好撚辛苦架！佢地仲要一邊捱餓一邊種田呀，成15歲，因為身體無營養，得8歲既身高呀。

賭既話，一晚可以輸晒你老豆副身家！

搞乜鬼連登咁多乞兒見人有錢就係度乞
想去旅行買乜買物咪搵份兼職做囉，讀書大撚哂？

你要培養王者既風範
感受舉高臨下既感覺
訓練自己既大膽
btw 你真心愛你既女朋友？

居高臨下

Imagining is always good

學吓打理屋企生意

認真巴打我岩岩畢業，爭政府16萬grant loan，可唔可以做個朋友幫補下少少

出家做和尚

三億就想整個基金 麥當勞叔叔基金啊？

買軍火 香港建國靠你

下世都係

正

打份興趣工會開心啲

敗晒老豆副身家佢咪得囉

吹水台

發掘下唔同興趣 就會搵到你想做既野
簡單d 可以係畫下畫 玩下音樂 玩下d 運動
偏d 既又可以 skydiving 潛水 等等
搵到興趣就會想全力做好佢 做得好咪有滿足感

辭職啦，份工留返俾有需要嘅人啦。

會唔會有諗過收養多個

假膠

可以嘗試為你下一代著想，你廢姐，留個機會比你d仔女。咪on99咁吃喝玩樂，得閒錢多屎忽痕，去做下慈善。難聽d講，你得三億港紙，過多兩年，你就後悔依家點解唔搵多啲。

唔好咁大洗，錢搵錢，將來絕對可以有錢過你老竇

巴打，我可以幫手,可以telegram 傾

首先就敗曬你老豆副身家就得

善用起底供能

保持到高生活水平未得

使撚你幫咩，死開啦乞衣

如果你駛唔晒啲錢，我好樂意為你分擔

成班真心覆樓主之前有冇禁入去起底睇過？

事但啦 可能真係會有冇人生目標嘅有錢仔click入黎睇呢

叫老豆打本開鋪 自己再扮員工混入去做低層
再暗中產除晒睇自己唔起既人

比錢我拎去搞生意

lm

樓豬唔好mon post喇
之前覆得咁快
睇到話想陰d陰d咁洗晒副身家
笑撚死

34年精神病患者

好撚葡萄

識大把人有錢過你幾十倍 仲努力讀緊書 創緊業

你識咁多有錢人 咁你自己有唔有錢？

只可以講可以更努力

希望樓主學習下你
樓主廿六歲 應該中六七有讀過人生的意義 既然你滿足左物質層 已經免卻一般人的煩惱 應該把握機會追尋更高意義

仆街 中伏

放暑期呀嘛 出 post 同 認真覆樓豬既 都係小學雞啫

三億你係邊座山

有3億就唔會上連登9up啦

認真嘅 其實依啲post先帶起到討論
我地何必去探究樓主係咪真係二世祖
比人撚得太多敏感左？

屌你老母，雖然一早已經知，但都係要講
呢個世界真係好撚唔公平，我就為層樓日搏夜搏，溝下女都冇時間，最多搵下sp
自己就勁撚辛苦，學投資學做生意，有時做到凌晨3-4點，可能有錢冇命享
但最小計過，咁嘅情況，都要10年，先財務自由
仲唔係高生活質素嘅財務自由
重來都唔會諗車(消耗品)，因為只會諗住買資產，去獲取自由嘅生活

你就咩鳩都唔識，鳩番份工，就已經一世無休，隨時屌女
你話我仇富都好，我認
package lau我都冇咁憎，起碼肯做，唔想做二世祖
你就算吧啦，12k，睇死你，連小小技資做生意，都唔撚識
你真係唔撚配有呢個老豆

呢個世界最唔公平在於：老豆錯配

巴打 我同你情況一樣 互勉了

捐撚曬出去會開心啲

唔理佢堅定流啦
不過hea緊嘅人諗下生命時間真係好短架咋，呢個世界好多嘢值得發掘，遊世界研究天文地理考古，玩競技玩運動玩到極致，大把嘢可以做
再唔發明啲新嘢出嚟，呢啲又係有錢有時間先做到
尋找自己嘅價值，唔係為證明俾人睇，係自我肯定嚟

咁不如捐比本地機構例如惜食堂個啲好過
你助養筆錢計埋行政費都唔知剩幾多比個山區/非洲兒童

我支持你反工
但搵份多假既周圍玩

搵自己嘅玩樂興趣開小店唔得咩?

洗晒唔好恨 唔好很悔
搵下嘢做，搵返人生目標囉

有大把錢仲創咩業
放落銀行做存款,息口都夠下一代用

唔好結婚 一陣比你條女分你一半身家

我同我老豆加埋都有3億 但我老母每個月得1

係啦。留番D錢學港幣戰士攪電競。大把女比你食

得三億...不過你無上進心都夠洗嫁喇..
係我呢就買幾部超跑 獨立屋..養番d名種狗..投資下...
之後就發覺自己無乜錢

有啲行出啲fund咪又係得幾億..

脱離父子關係

得3億仲要唔係自己錢都無動力搵

第一次見到有錢人計身家係用HKD

好明顯係用舊人角度扮有錢人

周圍投資虧晒啲錢去

有個朋友屋企又係好有錢
跟住亂咁投資startup想做敗家仔

結果變得更有錢
所有有無錢真係命嚟

你e d咪廢青 有果3億就對自己無哂追求 日日食營多都生存到添

買起連登，將佢上市

如果你有富爸爸都搵得12k
睇怕你就算有3億身家
都會因為各種原因敗得哂

勸你唔好結婚
離婚即分一半身家

唔駛愁錢
不如做下義工
每個富人只要幫窮人少少
已經可以減少好多社會上嘅問題
亦都等你重拾番少少做人嘅價值

屌你諗起銀魂 7武海住晒係屋企

創業可能係搞啲好新穎而又幫到世界嘅嘢

香港人真係好有幻想力

我係你就搵自己興趣 開間鋪頭 做下生意 橫掂大把錢 樣樣試下 你估日日咁樣過好舒服咩 得閒得濟自己都悶啦

富不過三代

無野想做？無咩特別興趣咩？無就儲住錢先，可能你遲d會遇到真愛（I mean興趣方面），到時就會使好多錢

千其唔好生仔
唔好害左佢

如果係真既話都幾羨慕

其實唔關錢事 係你人嘅問題
如果你對比一般人 三億當然係多
但我諗你好好彩身邊啲人唔係上流人
因為香港上流 三億真係唔值得講 大把人有
我識人佢屋企估計最少過十億
但佢都係咁讀書 畢左業都會搵佢鐘意嘅工做 萬零蚊 但都好上進

離開香港

係我就拎哂成副身家買阿仙奴今屆英超冠軍
咁出年咪有動力揾錢囉

咁你大檸樂，你知唔知大陸遺產稅30% 而且要先交稅後過戶。
物業你想賣都唔俾你賣，因爲未交遺產稅前物業係國家既...所以好多大耳聾睇準你呢d人大大力劏

興趣同目標
我會試下搵搵

共勉之

好

FF

咁多多餘錢就幫多d人啦
好多人幾蚊都度住度住
跟本你都洗唔到咁多
咁不如用d錢黎幫下人 做d有意義既野
咁睇落都叫做冇咁廢

過澳門滾大佢

深思中 thx

住緊半山私樓 (老豆之前供完送俾我)
有錢仲供樓

暫時都唔會諗
我都怕我太廢青會敗走一半身家

雖然唔係自己搵
但係有份用
滿足到晒物質上既需求 慢慢就會冇乜動力

冇圖你話你係誠哥都得啦

Lm

呀哥 原來你就係我同父異母既呀哥